點解五月天首如煙可以咁痴線

每次聽都係到諗啲詞係點作架呀信

如煙 因給你遞過火

仲有轉眼
兩首根本係對聯

如煙同轉眼無句歌詞係重覆先痴線

2首mv都好感人